美國政府”全民派錢” US$1000 兩星期後收錢

派錢有得獨立表決, 香港政府要跟下國際標準?

【兼職清算師】揭穿黨青YMCA CEO真面目

唔好意思騎劫一下。幫推，送藍機構一程

人地人多，所以派錢會快啲

香港下年收到架啦

澳門呢咁

人地人少，所以派錢會快啲

*世

咁香港呢？

特區政府食屎狗，派錢要捆綁全個預算案

佢哋因為每個人每年都會退開稅，同埋福利金，有晒資料佢哋每年都係咁樣寄支票俾所有美國公民，所以佢哋派錢係好快，因為已經習慣常態，編左出嚟跟住就可以電腦寄出

個別例子，不予置評

香港地 小人多
係慢啲

笑撚左

仲有因為佔中呀

最重要係派錢議案係獨立表決

香港真係食撚屎
等睇 12 月 31 日仲未有人收到錢

In Trump We Trust

停止干涉香港內政

哇，大大話話派成二三千億

人口密度及經濟社會等性質不一 不能直接比較

好平姐 起條鐵都無左

人地人柒,所以派錢會慢啲

Per household

你個名中左WARS 下世先收到錢

香港政府政策屬國家內政 不容外人說三道四
香港市民應配合政府施政 勿阻撓議案通過

美金喎清

點解你咁多問題

想做美國人

講緊4000 定10000？

香港每年都退好多支票架 點解又做唔到

都未見過如此全省全國全洲全球停擺

學生時讀歷史最多係一個continent中招

現在 史無前例 寫入史冊

10000唔係下年先有嗟

之前派完4千 點會無資料

老實講1000usd喺美國刮痧都唔夠

垃圾政府派錢都慢過人

關咩事？睇你有冇心做姐

澳門人專職數銀紙 所以快啲

度度都係NYC LA 咩

美國有咁多錢派

派俾商家佬又唔派落預算案嘅？

香港錢都唔識派, 都唔知幾時先收到

正

咁得果一皮野係香港又做到乜
入次醫院做個body check 都無撚左

小人多

香港都退過稅同年年派生果金?

一樣咁仲比較黎拓柒? 講野用下腦

up

人蠢所以派慢d

都係一個明日大愚多啲姐清

擺明抽緊水啦

daily fail

香港人賤，所以政府都撚鳩人

兩個禮拜 好葡萄

【第叄拾期牆紙】 初心與抗爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

$1000一個人 300,000,000人就… you do the math.

寄咩支票丫咩年代 不嬲直接deposit落bank account
得d支那移民廢老先揀收支票

報稅香港一樣有LOL
事實上美國政府仲做多d野
因為tax好多人係每次出糧已經扣左稅
跟住報完稅再喺交左既稅度減返出黎退
香港政府廢就廢真係唔需要咁多理由

香港都得, 不過係大財團, 每間8萬嘛
美心, m記呢d豪袋300萬

點兜好，香港特色派錢要例遲？

居港美藉有無得攞？

其實要派全民，正苦有曬所有人身份證資料。
咪整個網站或者程式出黎，等人登入，再入埋銀行戶口號碼。
有關銀行就同正苦攞返。
老人家唔識用電腦，就直接去銀行攞錢。
有錢既，唔想要既就唔好攞。
白痴領導層就係咁無能。

你搭飛機去拎再返黎都要機票錢啦

香港特撚登咁做
等人消費
香港人最鍾意洗未來錢
今年政府回返d血
出年未有錢派
真正 政府有錢 係即刻派

廢柴港共

好出奇咩？
呢個垃圾政府。
稅局年年捉收稅就叻，
派錢就變弱智。

屌侵個d唔捐翻出黎全家啦 好嗎

信唔信我告你殘疾歧視

唔知wor, 我老母派比幾個仔女D利是錢都係用左幾秒

美國幾億人，2星期。
香港7百萬，半年。好撚野

人地弱智，所以派錢慢啲

會跟國際標準就唔洗依家咁

派錢咁 low 都做，似乎美國真係技窮。。

呀侵好正我都想要

講到香港一皮野就刮到痧咁

最快七月中有 因為through銀行 無審查

未必over react嘅
想像武漢嘅醫院內部情況

在冇經歷過sars嘅國家，一樣發生， 當地人睇到會好震撼

只有香港人台灣人奶過嘢才意識高

香港政府既標準係亂鳩咁黍

我有無睇錯日期。

香港政府之前話澳門快係因為人少

救市用1萬億 派錢只用3000億

香港派得慢係為左立法會選舉

人地有槍，所以派錢會快啲

咁你公司出糧一定好撚耐

下年香港：經濟平穩，取消派錢

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

未俾黑警打死，未俾武肺整死，應該會收到

千古一帝當勞侵

又落香港面

半年你覺得ok？

香港2年後收到

有半年咁快？🤔

香港地小人多呀！你....你...試下係一千人當中搵一個18歲成年人出黎！睇下需要幾耐...！

媽...我作唔撚到勒，屌你老母臭hi政府

人地人蠢，所以派錢會閪啲

山多平地少 加人有人堵路 運唔到錢

有少少似 高達既 馬沙

ching道行未夠
係佔中既錯

美帝

兩星期

關撚事咩
有心派幾日都派到啦
即整個網登記即轉數

美國仲有老一代揸張支票去超級市場買嘢

鄰國幾時派
藍絲成日話十四億人點派又乜乜柒柒

低能？自動化下，人多人少已經唔係問題，
你set得太多條件去篩選當然慢啦，但都係一次性

岩岩話派4000蚊果時，
香港政府果時sell緊轉數快，
根本可以轉數快派錢，

一來推銷轉數快
二來慳返一筆行政費
三來下次派錢有晒程序

美國仍然好多人用支票
甚至你去銀行開戶，一般都係開checking account

兩星期...

下世見

大愛左膠唔好拎 捐哂佢

淨係公民定綠卡都有

我覺得"人多"嗰個留言係曲……

派咁多人都係14日
侵勁

香港人下世先收到$10000

香港2 星期咩消息都無

受佔中影響 所以咁慢

好簡單， 全部選民登記冊去派
你連選民都唔係 冇盡公民義務， 冇資格拎錢

人口中間派兩面不是人
派錢麻煩好多

班狗黎 唔係人

放心，點都會9月立法會前派

澳門行得太前

美國都派，點解中國唔派。發夢：中國派嘅話，好唔好包埋港澳台呢？

有無搞錯？！

強國 點可以比 洋鬼子 拎盡風頭？！
強烈要求強國派夠10000人仔比13億國民！
我地要証明比美國更出色！！！

操你媽逼！美國小看中國人嗎
共產黨全人民派夠10000人仔
支付寶用一日搞派完啦

係咪曲呀
有人唔知

真

第一張好型

部份連燈仔冇乜腦

係下世

中國就話十三億人派野都搞好耐
你就話人多搞好快
係咪反黨？

香港要同落後國家比

我老母聽完新聞立即笑，香港都有一萬啦
我心諗，唔知等幾耐

支國共產黨無錢派

樓上再樓上個個都on9 大把人每期paycheck都係得咁千零蚊咁上下

推

我都係度諗
支那一定唔會派錢比市民

國際標準唔適用於香港

侵侵贏返唔少選票

睇黎冇腦嗰個大家都知係邊個

智商有冇咁撚低

中国同胞有黨關懷就夠
bu 叉錢！

操你媽逼！想讓美國小看中國人嗎
全人民每人派夠10000人仔比共產黨

點解咁多認真回覆

成班傻鳩唔知人地曲線抽水

財爺話最快7月先派，仲未知點派，

以呢個濕9政府黎講，9月選舉前一定派唔到，

所以可以放心建制一定仆硬街

不容外部勢力說3道4，進行抹黑行為

政府連派錢都慢過人

一個獨裁政權真係無可能派錢比人民，見呢幾個月支共用盡各種方法去搶奪人民財產，近期仲好似想搞(新人民公社)，加上貿易戰、肺炎搞到工廠停工...唔見咁多錢，更加無可能派錢。

派俾過億人都係兩星期時間

人多當然派得快，白宮怕俾人裝修

同人哋做嘢啲效率一比較
香港真係垃圾

屌，唔知綠咭有無份呢

去邊間做好?

投注站仍末開門，等下喇

仁安同法國叫做性價比高

3億人口
3000億鎂

澳門：人少、冇民主

美國：人多、有民主

香港政府仲有咩藉口呢？根本冇野可以賴，係班官自己廢

犯民拉布 爆徙睹路
阻住哂啲經濟

美國政府係有錢
D人股票賣出 轉買美債避險

因為金額少, 所以快D, 打少一個零

Push

比啲下台階人地啦

聰明得你
辛苦你老母啦

大陸睇唔到

支那人一蚊都冇

一年啦